其實出門之前唔洗頭個班人，到底係咩心態

除左老人家殘廢洗唔到 細蚊仔唔識洗頭之外
到底個班後生仔/女 出街都唔洗頭係咩心態
係咪想臭死撚人先安樂 強烈要求立法捉呢d人去人道毀滅

日日出去之前都沖涼 但又覺得好哂時間

其實出門之前洗頭又唔吹乾 一pat野滴住水咁出門個班人，到底係咩心態
利申日日洗頭

返工時間早啊清

好易禿頭

有咩問題

On99一睇就知你唔洗頭個堆啦 臭鳩

咁中學雞個時係咪每日返學之前都會沖涼？

早晚沖涼

以前會就咁洗頭
而家會沖涼

都係果句 人靚做乜都正 人醜做乜都柒啦

我朝朝洗頭都俾人話有頭油味 明明洗得好乾淨